（賀國安法）大家有無諗過收到一萬蚊之後提款以備消費

為左狂賀國安法成功立法 香港社會回復平靜 經濟開始復蘇
我覺得應該要提款一萬蚊出黎以備消費之用
二百萬人每人拎一萬 ATM無哂錢 可以去銀行㩒錢
我相信銀行體系應該有足夠現金流掛 大家都係為香港經濟著想
老人家如果唔係經網上銀行登記 又無我地後生咁早收到錢

俗語有云：錢係自己袋好過係人地袋

香港經濟靠哂我地連登仔！

大家準備好提款未？

$10,000 x 2,000,000 = $20,000,000,000

沒有一萬蚊 沒有新香港

㩒錢呀

提款 行動
好提議

所有黃店即換上《紅》文宣

要手足們一齊做

佢本身已經係預你拎出黎消費，其實唔會有特別

利申會即時轉走

打算拎曬去食好西

不過希望銀行有足夠現金啦

推 令銀行做唔到銀行存款乘數 一定要提款